人民日報--中國給予美國九十天時間改過自新，希望美方深切反省多做有利兩國發展的事

下世唔好做食屎狗啦衲Dee

同南乳，支竹一齊Rest in Pieces 啦

老鐵666

笑撚到仆街

環球日報— 美國應該藉些與中國修補雙方矛盾，深化兩國之經貿合作關係

下世唔好做食屎狗啦衲Dee

同南乳，支竹一齊Rest in Pieces